我想溝仔 第一句點講好

性誔快樂

有冇得互射

我叫拉登

同我一齊玩海豹丫?一定早登極樂

可以口爆

腿 張 開

文雅啲
斷袖分桃ok?

想幫你含

想俾你屌

Pussy for free.

好高興碰見/認識到你

你好我想同你生仔